瞓咗成日，聽日又要翻工

好不安呀

我聽日放假 但今日返工

你又話今日放dllm

我依加返緊

追下po又一日

屌 畀你發現到添

我都係, 訓死左成日

又要捱5日

呃9我定樓豬

兩嗰都呃晒

安已不

起身啦

返到去打卡 去廁所了

仲碌緊電話

屌你老母

岩岩做完野

晏啲又開會

又要捱多五日 我屌

開會玩電話